聽日一定有好多狗守住地鐵

你守得曬咁多站咩 死黑警DLLM

我係鐵膠帶行李箱入車廂坐都唔得？

東鐵綫：火炭轉車返紅磡，原車返火炭再轉車

最鍾意欣賞沿路風景

成身行李無違禁品 PASS

小心班狗換裝扮波棒糖

樓主聽日使唔使再去見德國領事？

去左德國領事館同領事解釋情況